講真KD搞到咁樣先拎到個冠軍, 開心咩?

犧牲才得到的快樂 亦沒甚麼味道

好似打唔爆機, 唔憤氣開金手指先爆到機, 有意思咩

勝之不武

咪又係拎唔到

kd唔黎gsw應該未必入到西決

Game1咋 當贏左？

好撚嘔心 係到作威作福

佢係carry個個，但認真唔欣賞咁做

DG AI KD三個輪住守LGJ

同歐聯決賽一樣 一場過咩？
恭喜哂KD贏到NBA總冠軍！

FMVP

希望curry拎返個mvp

3:0 你都唔好咁開心住

KD咁打法似會拎FMVP

唔知CURRY咩滋味, 俾個手下敗將搶哂自己風頭

自己無啦啦變左二佬

上年先入到, 仲3-2領先過添

Curry不知幾開心

冇kd再輸機會大好多wo

咁快秒人

叫佢問下foj當年開唔開心

咁的確當打4巨頭係贏面大好多既

不過咁一面倒既比賽, 完全無競爭性

季後賽直落13連勝, 我睇咁耐波都未見過

lbj情有可原
kd 25
唔同的

當年FOJ的確係打唔贏 馬刺 同 綠軍, 但起碼無直接加盟對手咁懦弱

自組兄弟軍都唔係咩光采事, 但後期去左隊入唔到季後賽既騎士, 仲成功帶領隊波一騷自己長大既城市52年冠軍之癢, 已成功救續啦

無kd可能又輸
破唔到73 9笑柄

2001lakers

當年騎士個陣連侯活都打得贏

其實同去熱火個時有咩分別
只係由佢同bosh 去join wade
變左佢同love 去join irving

final game1輸

哈

你估猗冇pick到ki，沾屎會回家？

十日之後可能係

自組兄弟軍都唔係咩光采事, 但後期去左隊攞唔到冠軍既勇士, 仲成功帶領隊波一騷2年冠軍之癢, 已成功救續啦

Ai

問wade咪知囉

有KI既騎入唔入到PO?

上年入左球GAME WINNER變左神?

james同wade一來係好兄弟, CURRY同KD咩關係?

同埋JAMES同WADE組隊果陣, WADE仲O係06個WADE?

10 11年wade仲係好勁

FOJ個底咁花都洗到底
kd應該都得

有lbj carry既話wade什麼都不是

Kd>lbj
Fact

love
睇完game 1 你肯定佢係巨頭？

打份有前途啲既工都唔得
你搵到份好工會唔會唔開心？

講到love fa去騎咁，用aw trade黎，咁都計組隊

bosh 都係入得2次po仲要一輪游

聽你講完
原來佢當年咁大苦衷
電視直播都係想激勵騎士手足振作等佢王者回歸
喊左出黎

十分偉人榜

埋堆屈人機，冇意思

佢係咁carry既話做咩唔留係雷霆carry？

上年咪幫勇士carry緊囉

咁佢都係歷史上第一個當打打唔贏就加入敵人既始祖

咪就係！

爭咩啊 總之就係兩舊屎 但係一舊就臭到作嘔

Rubbish

LBJ唔光采係一件事 但係勇迷就最鍾意拎LBJ抱腿o黎掩飾KD抱73 9勇士都無問題

呢種邏輯真係笑撚死人

LBJ搵兩個東岸球隊一哥去抱腿都算，我係唔同意佢個做法，但始終2010年嘅熱火得wade單核 印象中係連季後賽都無

而KD係直接加盟上年破紀錄嘅勇士 仲要Curry二連霸，唔理今場KD係咪carry全隊都好，佢係直接令到西岸少咗一隊強隊，仲要增強原本就好強嘅上年亞軍。根本無競爭性可言。

比你拎到冠軍又點，根本無人服你。

利申：非騎迷 但支持騎士贏今年冠軍

Lbj同kd咪又係一樣咁柒
唔明點解要拎kd黎幫佢洗底

上年雷霆直頭贏左九成
勇士係gay thompson突然食春藥先奇蹟反勝

同幾年前嘅foj咪一樣，係母隊打幾年都唔掂，過擋熱火組巨頭，拎完冠就走人，咪又係見有ki同love肯組先翻去，異曲同工之妙，加上kd同westbrook根本唔夾，場場各有各打，kd嘅離開反而解左westbrook，睇佢今季表演就知

curry二連霸？

已改 MVP二連霸

咁講法仲多猗狗用kd幫lbj洗底啦
kd柒還柒 但係lbj比人講到完全無問題就得啖笑

KD試左咁多年都衝唔到冠, 轉會再試都好合理
唔通又要一生一球會打到死咩
咁就唔駛有交易制度啦
球星唔俾轉, 轉都只可以轉去弱過自己個隊

屌kd還屌kd
咪撚幫foj洗白

你打lol五排連敗都會扮食飯死去solo rank啦，何況人地已經講緊幾季唔係幾場

比你拎到冠軍又點，根本無人服你。

拎左冠仲洗理你服唔服咩，唔服係咪會取消資格阿小朋友？

開心啊 理得人地點睇 有冠軍開心過其他野

今年係第1次史上 連續3次final match-up都係個兩隊，即係騎對勇

就算你話80年代NBA不斷被人吹奏係東鳥西魔 湖人對塞軍都未試過咁無競爭性 係得啲內心軟弱嘅球員 同球迷先會服囉

咁肉酸轉去打贏你嘅球隊 仲要blew 3-1 lead 即係完全代表你有機會打贏對手 仲要自己有一場打鐵31射10中。 你咁都服真係無野好講

當然作為勇迷同騎迷就會睇得好開心嘅

我勇狗 我都覺得有問題 所以lbj都有問題

係interview入面睇得出KD好開心

當年屌得lbj 點解今年唔屌得kd

lbj當年加盟熱火前 熱火排咩位置？
kd直接加盟西岸最強球隊呀 你老母

上年hb今年kd
上年銀仔

邊夠lbj降薪多

佢冇減薪喎？

我有我評價 咁我用「含金量」呢個字眼 你係咪會睇得舒服過 「服」字呀

根本就係一樣意思

btw 唔夠人講就話人小朋友 垃圾

黎緊會減 留低依家嘅班底

你問奧雲join 左曼聯拎英超係咪開心到飛起？仲串9番利添呀

係咪掉撚轉左呀你
從來都係見人用kd幫lbj洗底

其實KG...
其實RG ...

屌你 講真 當年lbj 番去騎士 咪又係見到有ki 如果冇 佢睇下lbj番唔番

當時bosh and wade 又成日傷

懶係偉大 幫家鄉拎冠 屌

打西岸，仲要打贏東岸12-1，大炒東岸第一四十幾分，有nba第一人占士嘅騎士，都叫開金手指

西岸同東岸分別太大

見到垃圾猗輸波咪開心囉

組夠五巨頭

公牛 湖人都唔夠你打

如果唔係騎有3支狀元簽同個班主肯洗錢死唔信會番去

又講ki, ki, love 自己打波po都入唔到

相反勇士, 無KD都已經係大熱門

唔好再魚目混珠啦

咁bos big3 同 湖f4 都唔係組隊

曲線反我皇

人地年年搵幾億
又有名譽
又有實力
大把人支持佢
你地登仔咪慢慢坐係屋企繼續嬲 繼續打飛機

Foj同kd轉隊心態都係一樣
重點係佢個心態
打唔贏人 就去組隊勁/去隊勁既隊
去熱火同勇士根本唔重要

講得好

教練換埋，CAP又爆埋，咁都冇冠軍
唔係仲開心啲咩

唔係無直接加盟對手，係無人開聲話要你，唔好混淆視聽

咁您打波一定唔追求進步
真正打開波既人係想贏d勁人

Lbj做所有野都係逼不得已，時勢所逼

自己睇下巴克利
無ring就是慘

占士永遠都係受害者

樓上撐kd班撚屌收皮啦
7下7下 屌緊kd講乜野foj轉移視線
而家就屌鳩你班勇狗 垃撚圾
唔夠人打直接入人地隊 pussy到
仲話咩有冠軍就得 收撚皮啦
OK組合咁撚尾機 唔見ai打完加入lakers?
一句講晒 kd正一賤種垃圾老母俾狗屌soft pussy

占士係我唔夠你打，我嗌埋班兄弟一齊打你
KD係我唔夠你打，我同你一齊打我兄弟
兩個都唔光彩，但係KD明顯仆街好多

拍勁人等人carry？心態都輸左啦
輸左跟過有咩問題 又唔係唔俾你跟

占士加盟熱火後，聯盟豁免左熱火對騎士？

條友真係on9

用殘做當契弟即棄

屌緊組隊係有問題 更加有問題係直接組隊加入岩岩輸 聯盟第一 有b2b MVP 既球隊呀傻撚
又係到轉移視線

占士係咪勁人

巴打好波 班勇狗惡過閪

馬龍同披頓表示不贊同

我quote個段邊隻字有咁講

agger

根據反沾當時理論，唔係

數據癡線wo

係雷霆打得唔高興咪轉隊囉 咁橋有隊比得起錢又有機會拎到冠 何樂而不為 我又唔覺有咩問題

講到好似真係有冠軍咁

賤種球迷都算

完全無邏輯果度最ON9

占士都係打返自己兄弟

有頂級實力，隊波又唔弱
咁都要走去支強隊到？

如果占士去埋勇士

大家有咩打算

正常人都唔會想同westbrook同隊 有佢打無你打

拿 贏一場姐

勇迷

成場KD carry哂 都可以話係等人carry
笑撚死到底有冇睇波

KD走去BOS/ SAS個反感度肯定冇咁大

爆cap

問題舊年雷打得唔差 rw都算頂級 你可以話唔夾 但都見到雷管理層有trade人返嚟 唔置予廢到po入唔到 呢下係屌佢自己唔肯承擔 自己表演唔好走左去 要人carry

咪臭係 wb 打法唔岩kd

Kd忍左好多年啦

隊波唔弱我同你講就算上年雷霆攞champ都係贏kd wb咋

咁唔好再講占士Carry Ki love

如果kd唔走 係harden 返去雷霆 之後拎冠 咁harden會係俾人吹奏定屌

kd完完全全carry哂全場

睇完場波先啦啲人

好似又係

轉玩easy mode,就算場均50分攞fmvp又點?含金量都唔會夠上年foj黎,人組團佢組團kd可以組得咁肉酸都係第一次見

撐巴打，撐騎士

正如當年占士打得唔高興，包括騎士同熱火，咪轉隊，搵埋啲頂級球員一隊，組成一隊極有機打finals，甚至有機拎冠嘅隊伍。

屌 打完你先咁講姐 邊個會係季初就知kt會神隱？ kd會咁上力做晒所有得分防守工作？
我意思係佢絕對有頂級實力 但唔應該佢痴人地咁強既陣容
但我諗你地都係想睇一隊屈機既姐 無話想睇下隊隊都咁強既 係咪？

你地打街場有頂級實力都想拍番D勁人

唔想輸左又跟過隊啦

話痴果D一定唔係打開波
您自己打架wor
1999

睇到wade又老又殘，又見到Irving呢隻金蛋

Lbj 擺明睇人 先再入隊

LBJ好撚醒

仲要唔只一次

騎fans驚輸打定底先 其實唔洗咁驚，勇士贏左3場都好易比人反cup

KD:有champ有高潮

其實雷霆上年西決只係輸4:3 差少少就贏到 咁都走去勇士 背叛哂d球

吹奏因爲回家。。。

同當年占士一樣

加入強對有咩錯？

留在Thunder 爭波打？

叻仔黎既 加埋自己咁勁

又係結果論

果陣騎士係包尾, 除左KI, 係一堆垃圾黎, 回家係一件好博既事, 完全唔係勇士咁即食

如果你想同KD個CASE相提並論, JAMES就去左馬刺啦

係勇咪仲爭波打

咪係 但佢依家大條大理話番家鄉啊嘛

睇下佢家鄉係 76人 番唔番

根本唔係carry問題 係轉隊問題

占士組得好好睇

沾屎當年抬塞咩？

curry 淫K green 冇一個係獨食撚 你睇kd打得咁開心就知冇爭波打

岩

KD同foj其實一樣都係組團 打和la

又岩

當然開心，咁撚多人carry
使撚佢打咩

睇你點睇啦呢啲野 我就無野既

跟人唔跟隊

但係可惜今日佢carry

騎士仲有支壯元籤，擺明同騎士高層有溝通，講好左攞狀元換love先回家，如果得Irving搭堆垃圾佢應該唔會回家

我會話50步笑100步

睇左第一場先啦討論啦

睇下波啦柒頭

kd carry 點解唔開心？

當時未trade love已經去左騎啦
當時仲講緊keep唔keep aw

Sorry 今日太多TO
俾warriors 執到一場

Anthony Bennett
Andrew Bynum
Earl Clark
Seth Curry
Matthew Dellavedova
Luol Deng
Shane Edwards
Carrick Felix
Alonzo Gee
Spencer Hawes
Scotty Hopson
Kyrie Irving
Jarrett Jack
Sergey Karasev
C.J. Miles
Arinze Onuaku
Henry Sims
Tristan Thompson
Anderson Varejao
Dion Waiters
Tyler Zeller

我俾你加多支壯元簽, 當年係選左WIGGINS, 換左LOVE

一隊咁既波, 叫你回家, 你真係覺得會即CHAMP到?

唔好而家睇到上年騎士拎到冠就講返當年JAMES回家決定係易做啦

On9仔 私底下討論完 唔通又話你知咩

事實話你知keep aw係冇用

foj 唔係？😂😂
當年走去熱火

啱呀curry, kt, green全部都廢嫁
由頭到尾都係KD carry

你叫湧狗點駁

推波仔同淫k今日又真係立立地

乜love有咁高決定性咩，成班智障到腦都唔撚用

當俾love去騎先嘅咩

你咁唔mark佢地？

無curry,kt d三分，KD可以咁易摌入去咩？

Curry ok la 今日 湯神

要幫KD洗底唔係唔得，你咪拎foj去熱火囉
拎佢番騎士根本唔恰當

根本騎全場防三分 放kd都唔放curry 仲叫人睇波

foj個東岸競爭性有幾大，組左熱火3巨頭基本上其他東岸都無得玩
依家有艾榮love foj之前都話個陣未夠好
呢7年年年入final個含金量有幾大

Love 話哂都係高效得分 講緊佢係木狼戈陣
所以係有咁高決定性

係呀，班友仲話love=KG

爬到一半就唔想爬。。。
明明講緊kd就死都要講埋lbj洗底
就算點講lbj都根本唔一樣 kd fans/lbj hater啲logic真係
計我話輸過比勇既all star去哂勇就岩

你地讓一個湯神
我地讓返三個壽頭
dwill korver jr
騎士今日送大禮
唔知咩事既上網睇下比賽數據

Dwill d防守真係睇到我眼都

睇唔到上年嘅KD有做好佢本份

其實係占迷想洗底再先

同理騎個內線一直係放題，以kd能力 9打都一定可以刷二三十分

仲有d 精湛控球同傳波
睇到硬晒拳頭

我係勇狗 我就覺得kd洗唔到底

咁既陣我啊婆落場打都贏啦

難道Jordan會去join活塞/大鳥？

雷霆係新手
上年差d贏湧士
您無point就收嗲啦

dwill廢老一個，一早唔係籃網個dwill

兩舊屎仲要鬥臭鬥大舊

下場game2叫MB換你呀婆上場

真係講到口都臭，原本贏到既比賽你輸左，走去痴對手打波，你啲新手friend都屌尻你啦

唔好再講，日經黎

你班友唔記得KD上年打成點，竟然話其他人累KD搞到輸

係

當年湖人唔係比ai破金身之前都差唔多咩？

睇到我拍哂手, 雷霆係新手隊

你俾呢隊雷霆JAMES, 分分鐘CHAMP到

啲kd狗係要嘈

當年我都係反沾啦，佢係熱水4年我撐足對家4年，竟然到今日要撐沾

唔止一個，雷霆2兄弟一齊troll架，其他人冇火力，所以點都係佢2個食死貓，輸贏都係話佢2個架喇

係westbrook手上拎到波先講啦

咪撚係 唔講成個series 淨係最後個場30%fg 你係一個當家球星你唔係下年打返好啲還債，而係走撚左去夾埋蝦返前隊友，屌你老母啦真係

點會啊，wade嗰陣就算無lbj carry都係有指環嘅SG,lbj呢？

正解 根本思維出錯
今年打得幾好，繼續努力 希臘怪物

膠都廢事比佢

我諗佢生存個時空應該係冇2006年，佢嗰度05年之後就係07年

根據kd狗既logic係做香港良民搵唔到食買唔到樓，要加入民建聯一齊做大世界先係正路

做咩咁大聲，小心俾狗咬

拔吾到

快d走,班友冇性

根本就冇可能洗到底
只係大量罵聲之中添幾分讚譽 沖淡少少

當年KG轉隊起碼贏母隊球迷支持

KD?

無curry吸怪，KD一樣無打得咁輕鬆。
唔可以一面倒話KD carry全隊。

鐘意勇嘅都無腦 唔講白啲佢地唔會明

KD傷出一個月，有冇人答到我勇士戰績係點

互惠互利，上半場推波仔吸怪，下半場kd幫返佢吸怪

應該揾人組另一個民建聯先岩

12連敗啊 kd carry世界第一

Home 極力NBA

極力NBA

王牌傷出會更好？ [仙道彬]

By

仙道彬

-

2017/04/05

記得在Dwyane Wade宣佈今季玩完，加上將兩名主力送到雷霆後，我直覺認為公牛今季已提早玩完；自2月24日交易過後，公牛的10場比賽輸了7場，由五成勝率變成32勝36負，季後賽看來絕望。誰知去到三月尾連贏四場後，一度殺上第七位，也僅差一場就平五成勝率，可是今日不敵紐約人，看來十拿九穩的季後賽希望，又有點暗湧。

目前公牛排在東岸第7（38勝40負），之後是相同戰績的溜馬（38勝40負），以及落後半場的熱火（37勝40負），而三隊的未來賽程及分析如下：

Chicago Bulls：@Philadelphia、@Brooklyn、Orlando、Brooklyn（餘下4場）

對手平均勝率：29.8%（最易）對賽優勢：對溜馬及熱火均有Tiebeaker優勢

Miami Heat：@Hornets、@Raptors、@Wizards、Cavaliers、Wizards（餘下5場）

對手平均勝率：58.4%（最難）對賽優勢：對溜馬有Tiebeaker優勢，但比公牛為差

Indiana Pacers：Milwaukee、@Orlando、@Philadelphia、Atlanta （餘下4場）

對手平均勝率：43.1%（中等）對賽優勢：對溜馬及熱火均喪失Tiebeaker優勢

至於平手的話，對賽戰績以溜馬最處下風；他們與熱火對賽輸1:2，而對公牛打和2:2，但因同組戰績對賽較差而落後；至於公牛和熱火亦是公牛領先2:1，所以公牛形勢算是最樂觀。以賽程計是熱火最難打，但對其他兩隊都有對賽優勢。溜馬今季一直坐穩第六位，可是與公牛一樣，表現不穩，2月初更連輸六場，大幅走樣；對騎士雙加時落敗雖可惜，卻是今季打得最好的比賽之一，保羅佐治（Paul George）和LBJ單挑的場面，不禁令人想起12-13球季，他帶領溜馬和熱火打足七場的東岸決賽。如首圈就是溜馬鬥騎士，PG再戰LBJ，看頭十足。換上熱火和公牛，感覺上始終差少少。

假設熱火明日擊敗黃蜂，那就會出現三隊再次戰績打平的局面。表面來看，公牛的賽程最易應付，四隊都已無緣季後賽，包括兩對網隊，但公牛今季的特性是專殺強隊，而且非常不穩定，今日負紐約人就是一例；二月尾贏完騎士後即輸，翌仗又殺勇士，但隨即五連敗。

公牛最大利好是朗度（Rajon Rondo）自3月中起，多場都有好表現，有6仗得分達雙位數，甚至外線也有不少威脅，有他控球，大大減輕了占美畢拿（Jimmy Butler）的負擔；至於Paul Zipser也在Doug McDermott離隊後，獲得更多上陣時間。公牛的球探Ivica Dukan對其高度評價，認為他有能力成為另一位古高（Toni Kukoc），至少這位德國球員有不俗的防守，也能打3及4號位，與米諾迪（Nikola Mirotic）互補不足。

有傳D.Wade有望在季後賽復出，但這未必是好事，目前R.Rondo能夠打出好成績，最大原因是球隊的一衛四鋒陣，讓他能一球在手，隨心「發辦」，要是D.Wade回歸，那球權又會落在後者手中，屆時R.Rondo的威脅力會大減，畢竟他是要長時間有波在手的PG。巧合地木狼和勇士也有同樣情況，木狼自Zach LaVine傷出後，控衛Ricky Rubio表現大進，進攻也有如開竅，究竟是因有更大自由度所致，還是球隊在最後階段打出信心？不得而知。就算最後仍未能打入季後賽，但R.Rubio與KAT及Andrew Wiggins這鐵三角組合大有前途，反而Z.LaVine何去何從，才值得關心。

勇士今日大勝木狼，聯盟第一位已十拿九穩，雖然在KD傷出後一度出現低潮，在二月尾及三月初分別試過兩連敗及三連敗，但自三月十四日贏76人一仗後，至今已連贏12場。

節錄自 仙道彬的4月5號發既文

我覺得幾夾

屌，cap幾句變左cap一半

鐘意勇既多數係岩岩睇波既人

勇士今日大勝木狼，聯盟第一位已十拿九穩，雖然在KD傷出後一度出現低潮，在二月尾及三月初分別試過兩連敗及三連敗，但自三月十四日贏76人一仗後，至今已連贏12場。

節錄自 仙道彬的4月5號發既文

Foj抱兩次團
Kd一次
正確比數係2:1

3個全nba最強off ball好手一隊當然夾到
而且kD同curry仲要係持球進攻頂級，有排玩

25轉會:兩次抱團
2:2
super

第2次點抱團法，講黎聽下

返家鄉唔叫抱團,因為ki同love唔係巨頭,好似係
上年攞champ好似係騎士隊有個路人甲球員射入球關鍵波所以就攞左champ

Steve kerr 係公牛入過絕殺，咁佢又係巨頭？

Wb比haren恰

Kd要屌 但唔好揾foj比較黎洗底 foj係永遠留東岸加組二次巨團今年仲要抱史上最大團

唔係好明點解要搵勇同民建聯比
利申 反占

前面有好多人講左n次
不過係你地要死撐
踩到ki同love係廢柴

扮瞓既人點叫都叫唔醒

agger

兩舊屎爭咩臭唔臭呀

打和啦

報恩大帝
好感動呀
摷返n年前燒爛左件波衫著返先

所以成隊根本好屈，又唔貪功。
淫K又唔可以唔mark
KD carry全隊根本唔成立。

為左冠軍組隊有乜問題
唔好話jordan 公牛當年隊友都好強啦又唔見你地抽jordan水

有foj嘅球隊永遠係一人球隊 佢好慘

當時KI同love咪又係All star級
咁都係抱團？而且love都未黎，根本拎佢黎講唔恰當
自己check番當時騎係咩陣容啦撚樣

搵哂藉口當正自己好正義咁

同Trade me有異曲同工之妙

你理撚得佢呀
宜家又唔係犯左乜規例
唔鍾意咪唔好睇囉

Pippen係公牛培養出黎
同上年勇差唔多，自家培訓

弱智仔

trade me嗰個好柒，人地都退左休，咪撚笑人啦

steve kerr當年係公牛正選定係你覺得佢係公牛個角色同依家ki係騎士個角色一樣

其實討論kd實力根本都嘥氣， 實力佢就一定有， 而家係講緊佢態度問題, 為咗拎冠軍咩都拋諸腦後

咁KI當年係咪巨頭先？

丁蟹:道義放兩邊，利字排中間

12連敗呀，冇kd勇士唔識打波嫁啦

第一場者
James仲有絕招未出

14-15年論pg位佢已經係nba top 5,你覺得呢?

我會話討論既前設根本唔撚岩囉

東區第一控wall,西區第一控船長
wall之後就係Irving
嗰陣絕對已經係頭3

講真垃圾kd食撚屎啦

唔得，你太偏激
你反kd都好，佢絕對係第2sf,就係LBJ之後

okokok 25仔

上年勇士領先3-1 係最後失手
今年都仲可以補個Kd

掉返轉騎士比咁多錢補返d後備都比人串

可能頭3都唔一定係巨頭

老老豆豆我都唔係撐占
但係騎士補個啲老將都唔係話勁得咁緊要
上年反cap唔多唔少都係-6 curry傷嘴炮green停賽又無bogut
原本都唔多夠抽你仲要加多個當打mvp落去
至撚狗既係kd轉會去支73勝亞軍球隊 一世都洗唔到底嫁啦

係
所以foj都唔會洗到底
完

佢洗唔撚到底關我撚事咩
依家傾緊kd啊

又係d猗話唔好賴傷病停賽既

所以剩係可以傾kd 仆唔仆街？
而唔可以引用其他例子話佢仆街？
雖然我覺得2個都係仆街

lbj kd咪一鳩樣 259

Hi

👋🏼🤣

笑甚麼，畜生，你也是轉隊狗

加入一隊核心陣容無變既冠軍球隊

名副其實既黐冠

唔可以話冇變既，走左班bench,應該講正選冇變

有咩on9得過人地無左你都攞到冠軍

但你堂堂一個mvp球員

核心

10年熱火東區第五，季後賽一輪遊
16年gsw 739,總冠軍
明啦

講難度：

轉去勇 >>> 轉去熱火 > 轉去騎

挑你擺撚明想拖埋lbj落水啦
用lbj黎做例子啊麻，得既
你搵下個時熱火同騎士戰績囉
勇我真係唔洗講啦 補強補個mvp落去 識轉會一定唔會好似lbj咁柒又組團又減薪又抱腿

正選既核心 後補既核心（ai）都重係到

唔好再講日經既野，不嬲講kd都會拉埋LBJ落水，講LBJ就會講埋trade me嗰個
三條友都冇忠誠可言

為左幫james洗底 可以去到幾盡

X比迷好噁心，成日攞講loyalty，條友係因為 走唔甩先被迫留低“忠誠”，嗰時唔記得係交易方定接受方拒絕左交易

如果前年唔係騎傷兩巨頭
上年傷Kevin Love
勇士應該被騎橫掃

另外有冇人覺得Wade + Bosh + James + Bench勁過上年同上上年既騎
如果唔轉會我諗都會橫掃勇士

真正忠誠得dirk同td

騎迷話ki love唔嚟巨頭嚟
好似係

12-13熱火>15-16騎
事實
今年16-17騎我覺得仲虧
簽班廢老返黎
高華打廿分鐘0分
jr 28分鐘3分
dwill唔洗講全場派膠

講咁多lbj同kd比較黎做乜
我主觀感受kd無骨氣同睇唔過眼zaza整傷可愛，唔想今年勇士拎冠軍

拎冠軍都唔開心
不如退休喇

一分都攞唔到仲派左19分鐘膠既dwill，控球可以跌波，面對面傳波都可以傳失

如果唔係勇迷 都會咁諗

個post好肉酸
好似小朋友輸波發老脾
Btw第一場已袋
等睇下場波
慢慢嬲

其實勇又唔係真係咁廢
如果冇kd我都覺得夠打
前提係Curry KT唔好成日打季後賽重要時刻手軟
尤其總決

兩個咪一鳩樣
當年轉隊鬼殺咁嘈又燒波衫又盛
宣布回家果時成班友射到周地都係

雖然可愛冇傷馬刺都係要輸，但整傷人就係整傷人，罪過黎

我唔撚理foj 總之杜蘭特我屌你老母

得勇迷先會覺得冠已攞理撚得你

大腿回歸wo，就算之前嬲依家都要歡迎啦，你班騎迷要靠佢復興

成班友心24人格

之前有post講Cleveland gdp因為james返左屋企升到仆街
班fans點會唔歡迎，當神咁拜都似

其實要走既應該係wb,唔係杜蘭特，咁岩勇士要人佢咪過去
如果勇士對杜蘭特冇興趣我諗佢應該轉左去塞
總之佢係頂唔緊wb條腦衝辣殺仔

坦白講 有ring就有地位 無ring幾多名譽都係假

咁咪即係狗囉

你皇都咁開心啦,KD拎冠軍點會唔開心

James唔返去騎士屎都冇得食，不論係經濟定球隊戰績，就算之前幾臭佢回巢點都要當神拜啦
冇James騎迷就冇得打飛機

佢地唔夾真係無計
今年無左kd thunder都仲keep到
WB殺亞人上身咁樣其實都唔係壞事

邊隊拎冠軍都無所謂, 除左FOJ個隊, 吹咩

如果wall夾kd可能已經champ左

有罵戰先有氣氛

人地當地人要生活，香港人又有幾何唔係咁丫

騎士不嬲多假狗fans,唔係第一日講

我自己就拜占，唔係火迷都唔係騎迷，LBJ係邊度我咪睇邊隊

個啲係glory hunter 呢一兩年先黎鐘意勇咪一尻樣

我自己就反占，LBJ係邊度我咪反邊隊

冇左lbj會餓死

五餅二魚

人地地方凍啊，無錢買衫著凍死啊

反而火多真fans，W因為占士係轉過去
走嗰陣好多人唔捨得
應該有唔少人跟占士由Miami過左去撐騎士
結論都係撐個人，唔係支持隊波
but做火迷應該好多係韋迪fans

嗰時熱火仲有個當家韋迪都硬要去“愛”回家

要不是大帝

都唔明有乜好拗。根本就兩個都係屎，兩個都憎。

利申：OKC死忠

我11年睇波，鳩睇
12年開始有支持一隊，就係雷霆
去到14-15先做占粉
但都有keep住睇雷霆
占士走返騎士，咁我睇熱火波咪變左睇騎士波
但雷霆走左25仔之後我都仲睇雷霆

男人黎講wade真係
又型 又有情義 又有技術
無咩負面新聞

嚴格黎講我係雷迷
但個人祟拜就係占士

Wade就真係好球星啦 我自己打波都著3號

你係

trade me嗰個笑足一世都得，根本冇忠誠可言，佢係走唔到先被忠誠姐
X比迷成日攞loyalty個字黎套係X比度，好反胃

由高登柒到連登，扮乜撚中立，死左去算啦

riley依d人間垃圾做渣過kd

艾榮神carry

人地話佢die heart lakers fans 6歲睇lakers 17歲入lakers 咁樣拎5冠先可以超級狗鼻嫁

FOJ喺熱火拎左戒子當然想返騎士幫騎士拎攞返d光環，而事實佢都成功左
以東岸嘅競爭性，有foj入東決真係基本，同埋有foj都會吸到d有能力嘅老將去

事實高比係對以前既湖人打飛機，佢自己嗰陣湖人唔廢佢就唔會鳩叫trade me

唔係轉去熱/騎，係組隊去熱/騎

d X比迷好中意選擇性失憶，你講trade me
:下 咩黎架
跟住又9up護航

騎點撚組隊呀
咪撚拎你個死人老母出黎比人屌

Kobe係一定唔會有諗過離開lakers 唔準亂講

陰謀論黎
木狼俾love騎，騎要俾狀元木狼
不過都係得一條友組乜9隊
Irving本身都係度既
同埋除左Irving其他都垃圾仔黎
TT ok既，但LBJ一定係因為love+Irving而返騎士，唔會係因為TT

1314嘅KI 同Love根本只係all star level
比起wade bosh/ curry kt green差天共地

係呀垃圾黎

明顯係輸比馬撚條氣落唔到，又唔滿意熱火高層，又嫌wade又老又殘
又睇中左Irving呢隻金蛋
諗到bosh年紀大又有傷
覺得love呢隻股有得升值
總之LBJ做決策前一定係諗過度過
條友醒拎到西咁

後面5個入過po，甚至拎過冠軍
前面2個有咩擺得上枱？

我冇話佢地垃圾，咪撚屈我

無,所以係垃圾,完

好撚心啦,有佢兩個仲想點呀,後生又當打,Bosh直頭出都出唔到啦,仲搵佢黎比呀?

為左做underdog唔俾人抽, 夠膽話差天共地, 你話笑死唔笑死

後生同當打，咁唔通表妹今年去鵝又係組團咩
K.Love長期比人話刷數據，山寨王，宜家又變到好勁，同KG同一level

love同kg比，不了
love係allstar,kg係hall of fame

KI的確好有潛力，咁都叫組團？
咁Foj去木狼同76人肯定係痴冠啦，仲多潛力

勇狗話love=KG

真係on99 屌KD 就係幫LBJ 洗底

勇迷中意砌人生豬肉，唔係新聞

砌生豬肉，幫kd搵陪葬品

表妹去鵝組雙塔算唔算組先,就算佢係組我又唔覺得有問題,even你皇組巨頭我都覺得無問題

我淨係想講Love同Irving未必係最TOP,但一定好過老左既Wade同Bosh
回家個藉口好靚,事實係返猗個陣一定玩得耐過熱水
即係你返去為左爭冠軍絕對無問題,但有班友係要講到猗係垃圾咁就真係好難頂

騎唔垃圾，除左今日

你收皮啦, 係喇係喇, 馬後炮邊個唔識, 你講到似層層其實係倒果為因

我夠可以話如果JAMES無走, 係獨具慧眼, 知道有白邊會爆起啦

如果JAMES無走, 個陣有Mario, wade, james, bosh, whiteside, 再加埋班熱火後生既BENCH, 仲屈過而家其實

只不過"而家"個結果係, BOSH傷左 + 騎士奪冠, 成件事就俾人講到係一早PLAN定

如果騎有whiteside就正，TT 咁矮，白邊運動能力&防守又>TT

搵2個未打過playoff組團，又話沾眼光好好

LBJ可以預視未來又話你知

擺明啦
見到自己兄弟老哂
見有潛力股仲唔返去
仲可以打正go home 旗號
贏就救世
輸咗有無所謂
無得輸

一早諗好晒，話左佢係醒目仔

下次問佢下期六合彩開咩先

燃燒咗佢嘅球員生命...

2 5 23 24 26 31

Love最多3分強哥kg

過

or 7 3 9 2 5 35

但打內線一定俾kg殺

FOJ預知到BOSH會長傷

豬腳亮托世又同你講

有冇手足試下咁買

一早講左你皇貪猗d星夠後生架啦，唔係今日先講
吹到Irving入得一球game winner咁
講下佢場均幾多分先講啦
佢帶唔到隊唔代表你皇唔需要佢喎唔好講埋d廢話啦

好撚大陸LOGIC
你睇人哋都係咁啦嚟自我開脫

唔講以為呢度大陸論壇 定係班5毛嚟咗洗POST

白痴先會講，有睇波唔係咁講
雖則Irving一個認真帶唔到隊，但佢打勇士堅係好多靚play

屌kd前睇下當年lbj做左乜先啦
開埋直播，啲球迷燒埋波衫都有人幫手洗底

古代詩人都係中意自我排解

所以捉住佢入唔到playoff黎講無咩意思
球隊需要chemistry
FOJ持球，Irving專心得分，呢個組合屌打東岸唔係無理由既

燒衫嗰班咪又係要奶袋底冇占士返黎，騎迷冇得睇playoff,唔好講finals

有占士回歸，騎迷先有得打飛機，占士唔回家，騎士中遠期內都出唔到有帶隊能力既superstar

老老柒柒FOJ轉入邊隊東岸(除左爛網)都保底CONFERENCE FINAL咁滯
咁佢轉會就點都可以話佢組隊, 除非主動寺隊冇潛力既魚腩

事後番來有作為, 並不改變之前賣甩兄弟正仆街哩個事實

又要學返勇迷講，道義唔可以當飯食，前途緊要

去西波龍會唔會西埋一份

真係海軍鬥水兵咁
打和

通常勇迷會補刀，占士得點解杜蘭特唔得，大家都係為前途，但一定就護主，淨插LBJ

垃圾暴龍雙槍

你拎左個冠軍 過幾年 d人理撚你點拿咩?

反而你冇拎冠, 歷史地位點都差d..
你睇 Barkley 成日比O'Neill 串冇冠

勇迷質素係咁上下
我占迷但敢講占轉隊仆街

岩，kd起碼攞返三冠先

無ki 佢會唔會番去

LBJ 去熱火點會同KD 比
係都同KG 去綠軍 比啦

成日都唔明點解綠軍三巨頭咁多人吹奏?
定期有班撚樣話懷念綠軍三巨拎champ 大把正評
真係未見過連登有post 係懷念熱火三巨頭

利申熱水wade 撚

冇人敢開，連登咁多反占

屌, 又要再講幾多次...

講到咁神既KYRIE IRVING O係JAMES未返去之前果年係東岸排第10, 連PO都入唔到

根本james係原罪
又唔見有人屌kg

拎kg個轉會黎比, 你有無腦架
foj條撚樣個the decision夠佢違臭萬年啦
係班戇鳩猗迷先奶返佢既姐

占士當年係自己將考慮轉會單野炒到好大, 電視日日講, 好似話做節目講哩單野係由佢自己公司搞, 咁高調嫌棄舊隊, 騎迷自然覺難憾

KD當年westbrook唔係屌佢走, 係屌佢咁多年兄弟傾都冇傾就走左

你當J.R 同 Love 廢架?
而且果年喺KI 第三年好冇?

咪拿KD 同 LBJ 洗地. 根本2個都喺on99

猗班契弟燒完波衫, Dan Gilbert屌柒佢叛徒
之後返黎拎完champ又奶到雪雪聲
就知根本冠軍大過一切

kd知道同數據王同隊一世都唔會有冠軍戒指，咁唔轉去一隊最有機會攞冠軍嘅勇士可以去邊隊？火箭？

Fuck the Warriors

JR咪同Jc差唔多，你睇lac會唔會當巨頭
組團/痴冠都要有2-3個巨頭啦
成隊騎得foj同宜家嘅KI有資格叫巨頭

占屎今場勁好次 one on one都睇唔住KD

你啱
利申湧狗

比我係kd都走 對住wb呢啲狗衝王
睇勇士打波真心覺得高汁好多 知咩時候做咩事

淫kay先慘，淪為role player

老實 有邊個球員唔想搵到好隊友 名師
westbrook上腦唔洗講 scott brooks 到依家嗰個都係垃圾
你睇今年巫就知

咁樣先拎個冠軍 你問下dwill, kk 佢哋開唔開心如果拎到嘅話

占王唔係要playmaker 咩嗰時，我都唔知個playmaker可以有咩用 未到下半場已係RJ SCREEN 占屎，打mismatch，成班人企係到

酸到咁 係都要人陪你捱咩，
你返工有西同事你都會想走啦，
仲要係行頭top公司。

成日n把尺，有wb呢d同事，你自己諗

猗係咁，expect d咩

您真係世界級。。。
Shaq無份攞個冠軍
見親您都係亂up扮識咁

屌你老母正一on9仔
組隊無問題 但唔係入返人地最撚勁嗰隊入去等人carry呀on9 仲要岩岩上年差小小輸左俾人 轉個撚頭走去加入人地

係呀係呀屌你老母 大陸閪思想

咁撚清高呀你

佢carry人地喎

真係唔明連登仔諗乜 成日話人道德撚 到kd 事件就講道義德行

Kd 想趁後生拎指環咁要入邊隊先可以制衡到騎士

猗最想就勇都無埋
16比1

您地真係無得救
根本唔係carry 唔carry問題
唔係轉隊問題
係佢轉去勇士既問題

上面講過啦 唔係講今場 邊會估到佢有咁carry?
再講 佢有咁carry 其他人既幫手廢既？ curry kt唔拉spacingkd撚有咁多位入底？
今場kt正面防騎3巨頭12次 10正面干擾 剩係入得一球 唔係剩睇得分ok?

而家反kd呀屌 你讀心呀？想勇都無埋

打左十年thunder 完約先走咪算係咁 人地又唔係冇試過 又唔係罷工唔撚打搏轉會 都叫盡左力啦
咁講法lma join spurs 當年chris paul差啲去lakers 咪一鳩樣
上年輸俾勇所以唔join得 即係如果上年thunder係輸俾spurs唔係warriors 咁durant就可以去warriors 唔可以去spurs? 唔講仲以為thunder同warriors係皇馬巴塞咁世仇

KD 去打嬴左自己果隊波

依一世都會俾人記住 WIKI 會唱佢一世啦

依家係得D ON9港女同D 細路先會鍾意勇士

係街場9射3分 話自己CURRY KLAY

ON撚9 當時KD 去馬刺一定比佢去勇士好好多
如果唔係ZAZA 條撚屌 ，勇士輸撚左啦
勇士GAME1仲要黑哨

唔係大陸閪既諗法就清高？咁樣屌法 駁唔到就叫人唔好睇？

james 多haters 除左組朋友隊外
係搞左壇the decision,
嗰刻個個以為佢咁高調實係深情留隊
點知係名正言順大條道理話自己係25仔
Foj 真係勁唔知醜

綠軍三巨頭過左三十盡地一煲都係搏一冠
LBJ就not 2 not 3 not 4

根本兩隊一樣
一隊史上最貴 一隊史上最大團
兩邊FANS都想用對方洗底

你又知佢唔開心

點睇都係勇士個陣勁好多 4個當打都未過30歲
騎士 D 咩DWILL KK JR

唔係開心…

拎到先算, 堅信我皇可以絕地反擊
連續4場50+大三分, 我估騎士4:1勇士

藍球就咁on鳩, 幾條友玩圍爐就贏到冠軍.

有咩團體game唔係圍爐攞第一

係囉 去勇都唔係贏硬架喎 唔洗出力打架咩
馬刺常年強隊 去刺唔係仲易俾人屌咩

agger
4粒當打星 打3 粒
點睇都有優勢啦吓話

事實上去邊都比人屌
不過去隊自己上年打輸既隊更多閒言閒語啫

球迷唔服一個球星係好常見嘅事
但要做到球員加球迷都唔服嘅佢嘅
相信只有KD一個
Final 賽前已經有唔少球員表明支持騎士
其實大家都睇得出佢地係唔服KD

James當年係唔要面
但KD宜家係奶勇士鞋底奶到出面

有咩問題？雷霆算毛咩，
睇到自己咁高 以你講法應該好多隊既人都入唔到勇，eg廢刺

喺度對住個mon睇到自己咁撚高你都唔面紅

笑撚左，馬刺根本廢西波
自己個艾鳩裂治想zip kd失敗又唔講？爛鳩0:4，訓啦

話人大陸閪就叫駁得好？
你大陸閪毛都不如啦小學雞

酸到仆街，佢地邊個好似kd咁有實力又有得揀？
兩樣都冇就疊埋心水放暑假練射波啦

榮譽差好遠好唔好

唔明有咩問題
種瓜得瓜種過得果
FOJ自己承受返當年種下嘅惡果

如果KD拎撚到總冠軍,肯撚定又係攬閪住個老母係度喊柒死佢,然後又拎返以前啲老母幾撚慘啊無屋住啊之類講一大輪⋯總括而言,勇士贏左先算啦

岩，垃圾廁

if u cant beat them join them

去隊反cup自己1比3球隊，仲要多謝FOJ贏勇先有得入勇士，的話佢當時已經諗住入勇唔係冇可能

同意 4-0無問題

Kd 收皮啦

大家都係抱腿 根本沒有誰比誰高尚

球員為榮譽 為錢
如果唔係作奸犯科 談咩高尚呢...

我唔明點解有人話kd衰過james
kd衰極都係去隊勁隊
我唔明勁人去勁隊有咩問題
如果係既大把勁由廢隊轉去勁隊
而且依個情況梗係現有隊波無能力拎冠軍先走啦
唔通無啦啦屎忽痕走咩
走左又話轉槍頭對抗返自己隊 真係得啖笑
定係叫kd要轉落發展聯盟呀

相反james 呃鳩wade減薪之後走左去另組巨頭
個問題係佢心態想搵d勁人返黎打 點知組落去唔係預期咁就話1人之力對抗湧
隊又係自己轉 轉完組哂親信入去就話隊友廢真係好撚無恥
重有個個內線球星同親james組都變左傻仔咁
我真係睇唔透

利申: 我好憎玩組巨頭依個行為 但唔抵得d人淨屌kd james講撚到受害者咁

呢個唔係大陸閪諗法？ 我意思係我屌一大輪野 佢駁唔到就叫人唔好睇 呢啲先係大陸閪

我勇

湧同刺個球隊風氣 理念同戰術最吸引到人

唔夠人講要repeat？

成個季後賽
睇落最有feel都係馬刺對熊仔果幾場

雖然話入贏咗你嗰隊嘅球隊 但你諗下當今有邊隊球隊最有機會攞冠軍 騎士又唔啱佢風格

重點咪呢到 所以點都比人話抱大腿 只係佢去隊反cup 自己既隊先比人屌到仆街

kd 一向係狗 唔好用lbj同佢洗底ok?

LBJ 一早洗晒式

如果kd今年冇同西書係西決打贏勇 final打贏騎 個成就會走到幾高

如果佢去刺都係俾你地屌架啦，咁做乜唔去到實力or潛力高啲既隊

一個係射術既極致
一個係剷籃既極致

係，西岸真係好大競爭 打餐死先入到finals

所以原本咪打生打死益左我皇

好簡單 俾佢攞到冠軍證明佢叻仔 同時會俾人得閒攞出黎笑柒佢
針冇兩頭利 俾人屌兩下就小鳩氣講悔氣說話 祝你一世做萬年老二

Jordan係用自己個朵引人黎組隊
Foj係自己同兄弟傾掂晒數去第二隊組隊
Cupcake係唔夠人打就去人地果隊
沒有最肉酸只有更肉酸

好撚煩 根本占士做咩 班友都話佢沒問題 愛是肓目的

占狗呢個月開咁多post幫我蝗洗底

廢物係咁
不過騎士都唔好得幾多

唔理幾錢都要簽返TT, JR
要playmaker
要射手
要shot blocker
唔簽畀佢就上電視唱衰老闆
邊個簽完無即時表現就waive咗簽過第二個

造就出史上最貴團隊

啲kd迷真係弱智 而家james真係番左家鄉騎士幫佢打到個冠軍番黎 講咩如果無ki james就唔會番去咁 咁撚多如果咩 睇下事實喇 kd真係明顯抱大腿去痴冠軍 轉會個時咁多人唔服佢就知喇 護主護到咁

foj轉會實好多人服

嘈完未，2舊都係屎，有咩好爭
爭邊舊香d？

係 好感動 咸左

廁撚仲ff冇人傷就贏硬 咁講既話上年ai冇傷都唔會blew 3-1啦
上年馬廁個cap仲多過宇宙湧呀 又唔會為一個人賣走堆sub 點買呀

如果馬刺fans仲覺得如果可愛係到會贏

咁愛家鄉一開波又要走

扮訓既人叫唔醒，冇聽過咩

個陣咪又係咁多人屌james 而家kd仲衰撚過james 啲人屌kd 啲人搵番james件事做掩飾 屌番人地轉頭 至少上年james真係帶到隊波拎冠 數據上好多都第一 唔係痴冠喇 今年kd痴冠比人屌就梗架喇

以後轉會一定要轉76人 果咪拎到冠都唔應該開心

如果kd咁樣都無問題 咁james個陣都無問題 唔洗再互屌

宜家得占狗不停開post借kd洗底

我地燒波衫喇

我見猗用kd幫lbj洗底多過湧用lbj去合理化kd

一開始樓主有講過foj?
明明成個topic講緊kd
我第一頁已經見到成班湧湖搵foj幫kd擋箭

算鳩數啦
就算LBJ轉左去76人 啲撚樣都會話佢痴Embid Simmons
Haters gonna hate

日經

又真係冇見過兩個當打mvp同隊再加兩件all star
唔好計湖人果d f4

真心幾鐘意勇。原陣復仇會有說服力好多

76人成班潛力新人係到，FOJ去就好睇啦

講真睇一種美國黑人高佬壟斷嘅運動，開心咩？

你剩係識睇入幾多分？

作為勇迷表示對kd黎真係有少少不滿
本身勇士3巨頭都係自家培訓出黎 無位比人入話係抱團
上年73勝 lead到騎士3：1證明隊波實力根本夠top 冠軍真係一兩場間既事

今年kd黎左 隊波係勁左呀 不過比哂位人入 我個人都睇唔起佢輸完直接轉隊過黎 好啦就算贏左 fmvp又多數係佢唔係curry 真係開心唔落

其實講服咩心態，kd呢d真係爲冠軍咩尊嚴都冇哂。 點都唔會支持呢條友，最好騎士拎再影佢反應。

你肯定淫klay同green係巨頭

咪又係等俾人反cap

真心覺得原陣應該唔夠打

第一年唔係騎傷兩件都應該唔會贏到冠軍

其實nba個系統算好公平嫁啦

尤其係而家大細城市差距細左咁多

剔除老闆身家, 隊隊都係得咁多cap同條款去簽人

同埋奢侈稅真心貴, 有幾多個老闆好似騎士咁肯無限科水

由占狗迷開呢個post已經夠好笑啦

咪撚係 成撚日拖埋啲lbj一齊討論
幾撚時講過james無錯姐，屌你就企定啦kd狗
事實就係一個mvp加入73勝亞軍 一個當家球星出走去打自己隊有潛力champ既隊，呢隻戒指真係好撚有意義

唔通睇黃皮膚慢吞吞咁打咩 邊個打得好睇咪睇邊個囉 踢波個班豆腐人flop到仆街又好撚好睇

屌唔小心中左引戰

收皮啦 KD咁多年黎就係想要個冠軍 唔轉黎勇士唔通係雷霆打到退休都拎唔到冠咩

屌 見到lbj就足矣

說穿了就係葡萄人地有n巨頭

根本唔存在應唔應該

我最撚中意既就係thunder同kd
睇住佢地2012一齊入final
雖然俾James佢地屌打
但都見到希望

好啦 到舊年一路打上去
仲可以拎勇士3場
我真係以為可以打到去西決
甚至係final

屌你老母死杜狗
點解要跪係度奶打撚贏你果隊？
果次開始真係失撚晒望
如果去第二隊都冇咁嬲
去一隊已經係冠軍相既team
我真係屌你老母
淨係希望James可以打撚爆佢
拎Champion

嬲到記撚錯
係西岸final

今年KD贏硬啦
第一人地位今年正式易手

大家15年同16年各傷2個star
15: love 同ki
16: ai 同bogut (不過冇人會講 好多人唔明bogut 作用）

作為勇迷我係好想睇原陣打返, 但冇計 留唔到班bench

點解樓主唔講就唔可以提？

講真 我係湧迷都唔想kd 黎 但真心佢黎到 又唔覺佢真係痴隊打 反而佢黎到 打到自己最佳數據 又打得舒服 仲要贏 吹佢唔脹架wo

唔好再曲線反我皇

我都好想睇原陣打番
無左bogut籃底防守真係差好遠

岩呀，上面仲有條柒頭以為自己好寸得成個on9咁，其實就係酸 去76人都屌鳩你分分鐘

占迷唔抵得好可能比人搶左個champ

KD走其實合理
係okc捱左咁多年 盡心盡力 都係輸隊友拎唔到冠軍
佢已經唔欠okc乜野
當然佢加入勇士真係令佢地位大大下降
搞到nba好撚難睇
但老老實實佢去邊都係佢自由
同埋佢都係想襯仲巔峰去痴個冠軍番黎
個情況其實都無邊隊揀
勇士 騎士 馬刺
呢3隊最有機
如果唔係入番一隊同okc差唔多水平既 不如留番okc
然後騎士同馬刺都已經有頂級sf
咁佢揀勇士都合理

上年係輸佢同wb
兩條友最後兩場雲遊太空

但我唔覺入強隊有咩問題
唔通要好似ai咁， 提起佢永遠第一句都係「可惜冇champ」咩

入到big 4 firms做大佬，
定係留係行仔做生寨王？
唔好呃自己
俾你係KD都仆到去
唔洗對住wb嘔血已經好好

痴線 話kd curry
勇士粒粒星 守得邊個
仲要占士俾人輪

比多六冠佢都冇用
世人只會記起佢冇著起雷霆件波衫拎冠

今場kd carry喎，有無睇波㗎

如果去boston d人就會笑佢
去第2隊但無冠軍又無埋超級max

你既世界得雷霆
拎到champ有鳩人理佢著邊件波衫咩

我唔係Kd fans都知，你講到自己最撚鍾意kd都記錯

你班柒頭打LOL嗰陣咪又係想拍返啲勁人,收皮啦

KG同Ray Gun都係幫自己球隊衝左好多次冠唔得臨老先組圑
點同FOJ當年最當打減人工玩

占士去76都會比人屌組巨頭,
痴住embiid同simmons

呢到撐KD既理據同撐我皇個d都好似冇咩分別

仲要

ray同kg d波（Seattle, bucks, timberwolves根本無可能
小市場

含撚啦垃圾勇，希望你地今年又做二奶，好睇唔起呢隊垃圾波

兼當打3頭犬都係得2冠
兼其中一冠真係好負6

輕鬆屌打

企係kd角度佢想轉會仲有邊隊有機會champ可以比佢去 特別係望住勇士有一大堆cap唔簽kd都簽第二個啦一樣咁屈
黎到勇士睇game1就知打得幾撚舒服 一堆wide open 球員生涯比起係雷霆雙核chur可以長幾多?
站係球迷立場先唔鍾意佢去勇 你又唔試下理解佢

okc唔會攞到
因為班主慳家
佢無足夠幫手
打到尾就會攰
與其怪雙少crutch moment失準
不如睇下佢地出場時間
個時kerr落後到3比1 比人批評佢用太多板凳球員人地用主力打佢地個時就倒水
但kerr信佢d板凳
最後咪睇到個尾局發生咩事

KD係狗我皇就唔係狗
LBJ轉去熱火都有人吹奏

lbj 打左8年都無冠 可以理解
kd打左9年郁無冠 唔可以理解

kd痴廢隊又比人話為錢冇心贏波
痴中遊球隊又廢過本身雷霆比人笑on9
繼續係雷霆打又打左9年冇冠 仲要同wb爭
咁點解唔痴冠?

邊隊0:4既球迷？

我皇去親既最後都係一人球隊靠佢拎champ，根本唔算組團
去到熱火carry 退化韋，零分龍
番去騎士又carry 番獨食狗同埋數據愛

屌係東岸蝦蝦霸霸依家輸一場就喊晒口又話自己隊友幾唔掂
返屋企同媽媽投訴下季再組隊啦屌

班主係問題 有退休球員話只有好少班主係真心想贏所以歷史上黎黎去去都係幾隊衝冠 而小城市球隊成日都做d on9 trade同永遠冇巨星隊 因為從成本同效益黎睇單核中遊球隊係最賺錢 所以kd自己都心知肚明

講真上年final55波 騎士都係勉強反cup
好多時間都係勇士禁住騎黎打

今年仲要咁入個KD
佢一個發揮差唔多頂哂klay同green
如果場場game1咁 作為球迷會睇到好悶

高安基

64波 73波先岩
根本係銀仔做野先改變哂個series

kd都carry緊手感仔&fds呀

銀仔西決冇做野之後補返

今季成個 playoff 都悶啦...

呢個真 得頭一round刺激

無論位置財政實力得勇係唯一選擇
根本一係就留一係就去勇
騎唔夠cap刺撞位 其他隊同雷霆差不多level

點解你可以講得出LBJ唔係組團

我皇成也組隊，敗也組隊，冇得怨

屌其實我係勇狗都想今季3步曲就完
唔想再睇猗勇大戰

勇刺個系統真係好可惜..

KD個問題係自己lead緊3比1，去左隊反cup自己，73勝既歷史性強隊呀

KG LBJ組隊都係去隊年年第七第八種子，季後賽就算入到都只係陪跑既波士頓同邁阿密呀，就算LBJ回家，騎士嗰陣係連季後賽都無份玩呀，呢個先係KD核突既地方呀，你班傻閪明唔明呀，佢係放棄自己隊波用手下敗將既身份去加入贏佢既勇士呀

先唔講佢破壞晒成個聯賽既平衡，令OKC爭標分子變做中游班，令勇士由強隊變外掛，邊個會喺自己當打時候走去if you cant beat them, join them架，何況3:1已經證明左佢隊波本身有能力贏個喎

所以KD既肉酸程度同KG LBJ既組隊完全無得比呀，你班勇狗可唔可以唔好再選擇性失明呀

仲有班垃圾喺度用普通人打工轉公司人望高處黎做比喻，好心你地唔好咁柒啦，nba你係mvp級你去到邊隊都係攞頂薪架啦，唔係好似踢波咁雲加唔肯加你人工所以要扭計去皇巴拜呀，而家KD轉隊仲會簽細份左架下一份約

所以條撚樣而家係放棄人工，攞一個意義極細既冠軍，錢/聲譽都有損失

打nba 有人為錢 有人為興趣 有人為出名 有人為衝冠軍指環 如果為指環轉隊 有乜問題？商業/職業既世界全部人都係自私架啦 呢個係人性黎

但係你地成班道德L屌鳩kd 但私底下自己成日講if u cannot beat them join them

nba邊有永遠既

屌你，攞lbj去熱火都仲叫有可比性，攞埋佢返騎嚟比真係on 99 , kd佢係入左對近乎即刻攞到冠嘅球隊wo大哥

nba邊有永遠既敵人 舊時有rodman同pippen 而家有wade同rondo
所謂既敵人 一齊打明星賽同usa隊咪又係有講有笑
當然呢個例子都好牽強啦
總之都係想講KD無當過勇士係敵人 隊友球迷點睇就另計
其實如果有其他好既選擇我唔覺得佢會揀勇士
但事實當時既情況 想痴冠軍 勇士係佢最佳既選擇

foj入完熱火/騎士係咪一路keep住原班人馬呀？咪又係改頭換面補強到爆cap

唔計佢加盟勁隊俾人屌就講球隊個體系 入勇士打波應該開心過part住西書 我諗kd一直都想打呢啲teamwork波

foj熱火三巨頭再加ray allen、miller、birdman等綠葉都可以吹到一人球隊，你講晒啦

開心

得番個殼姐
你咁講法foj叫埋其他朋友去76人咪好偉大

突破盲點

其實拗咁耐班盲反係咪想引導lbj抱團就係痴冠
kd抱團就係為勢所迫
雙重標準到出晒面仲理佢地

以你個大陸閪邏輯，佢忍辱負重加入隊73勝亞軍，唔係應該讚？

冠軍都有分意義大小？再者，佢本人都唔擔心錢，你太監急乜？

一定要揀隊冇得拎既先轉得？

算啦,兩邊都屌得岩,怪就只怪kd組得勁過foj
foj fans咪唔滿意囉
2個球員都為冠軍姐,無咩問題

FOJ同KD都係一鳩樣
不過FOJ 係先鋒又好似好偉大回家洗到底姐

咁睇你有冇體育精神lo ,成撚日就講到自己有幾愛籃ball ,thunder最後就做逃兵

關體育精神事？洗唔洗計口德

又屌人大陸閪

內部就唔知
我成日睇直播就西書kd輪住射
依家kd走左西書就起手20次

即係為左贏可以不擇手段？ 佢冇問題 lbj條垃圾都冇問題la

講真其實因爲kd入左勇
隊bench走左勁多人
之前勇士強既地方都有一部分係因為bench
所以話勇champ梗其實我都唔係幾認同

Kd都留左okc差唔多10年
講真我覺得佢無欠到okc啦
同埋如果佢唔去勇仲可以去邊？
Nba有幾多隊可以同騎抽？

仲有就係lbj咪又係組隊
Dwill korver 果d全部all star黎
唔係打得柒就唔係明星囉

今年睇雷, 成日見個個眼定定望住wb單打, 打開籃球都覺得佢地可憐, 好似幫人等腳咁

總之唔岩聽就大陸閪，你唔好理咁多ok？

勇士輸左final 補強都唔得？屌你老母d 死騎狗輸一場就發晒爛渣
勇士簽kd 又點，人地d 核心係自己練返來，令到今年有cap 簽allstar 補強 ，吹咩，好撚過你lbj 直接打劫兩隊主要競爭對手既當打核心返來搞到東岸失晒平衡
輸左波都唔俾補強咁撚惡，騎champ 完仲補鷹隊個3分王唔見你屌，仲埋前magic 主力唔見你屌，補埋dwill 做後備pg 唔見你屌

騎狗真係惡撚到

KD係咁多年NBA 輸左去加入西岸NO.1 有晒能力CHAM 既隊 既隊員

用依隻ON9 同任何一個人比都比唔到

唔好再用 LBJ黎同KD洗底 LBJ 係7 但佢幫返自己騎士拎返個冠軍

KD?? 佢一撚定唔會返OKC 同埋佢根本無能力幫OKC拎冠

老老實實威少肯改下個打法
唔好成日腦充血 鳩衝 想傳先傳
佢地真係會好勁抽
有頂級苦力中鋒 側翼防守王 2隻MVP級巨星
但事實同威少打波應該幾無奈

Kd宜家打工咋同你過人世咩，去邊到都係佢既自由，何況上年playoff俾wb同d垃圾隊友搞輸左，轉去第二隊都好正常姐。你地唔抵得kd即將登基有排贏姐

學foj組三巨頭咪得囉

吹到
D隊友跟本就廢既，睇下今年playoff做到d咩

我覺得果粒wipe open 3分 robinson唔敢射 真係搞到kd好撚灰

上年你睇佢地幾撚勁
今年比威少帶隊帶撚到咁

FOJ fans思想好撚搞笑
拎irving同curry比果陣就話irving各方面完爆curry
話lbj抱團就即刻改口irving係個PO都入唔到嘅垃圾PG

一冇kd就打回原形
咁既隊仲想kd留係到
自己廢仲要係度話kd,okc執7左佢啦

OKC冇左佢都有西岸第六
CAVS冇左FOJ聯盟第一變第尾

你地幫KD既解釋可以套用晒落Foj到都岩用

人地就提升隊友，佢就…

冠軍就未拎
不過KD打得好開心

Foj死埋一二面啦，抱完大腿再扮愛回家真係好撚噁心
今個series幫kd挽鞋啦

Okc起碼有oladipo加盟，cavs哥陣有咩？如果okc冇oladipo我相信都係包尾

2016 finals 後Irving 勁過curry,成為首席pg

最大問題係威少見佢地連續射不入幾球就開始唔信佢地 寧願自己黎打
哈登同佢最唔同既地方係就算隊友射唔入都會繼續傳比佢地 等佢地搵手感
大佬呀 成場我都無乜掂過波 你突然就傳粒波黎要我射入 連狀態都未撚入到 大半時間都係陪你來回跑 其實真係好影響士氣 心態

唔理 KD 仆唔仆街
今季唔該醒醒定定搞掂隻猩猩

就算kd carry全隊拎fmvp都會有位俾人入

呢個post有好多double standard撚
嘈左幾日都係唔肯承認kd抱左全nba歷史至撚離譜既大腿
然後又想拉埋james黎講意圖淡化kd罪行
根本兩個都仆街，kd就做得比james更仆街
個啲為kd設想既論點真係唔講以為你同佢有親

齋睇啱啱個場game1 curry得分能力勁過上年好多
但irving始終都係大威脅d

Foj係愛回家 kd係抱團

其實我明點解占迷咁嬲既
大家都抱團但人地果隊打得咁屈機

熱火隊友退化同騎組好隊等佢番先番咋

on9仔

再講都無意思
佢地又係會講占士係carry廢隊 無組團 入親都係聯盟垃圾隊
kd就加盟西部第一

根本就係,而家勇組得勁過騎覺得有威脅咪不停話勇囉
兩邊都係組巨頭,又夾硬話唔同情況
唔組巨頭foj都搞唔掂攞唔到冠軍啦
屌咪屌囉,邊有人搵foj幫kd洗底,攞到冠軍最緊要

冇3個1st pick撚會有愛咩
不如話cav on99 pick bennett 搞到哂左個1st ovr 仲好

不如NBA first team對勇啦咁 攞到冠軍最緊要啊

不如NBA first team對猗啦咁 攞到冠軍最緊要啊

全nba 1st team肯減人工冇所謂
反正好耐都冇真明星賽睇

笑左，OKC無嘔奶的波會包底？ 無嘔奶的波姐今季都唔係咩超水準，算係不過不失咋喎。再講隊友問題，今季睇左佢地一場Playoff，WB落場幾分鐘就比人入2X分，由領先變落後，進攻就話睇手感姐，防守都要睇手感呀依家？

東岸一定競爭好大

湧狗請吠

成個post最垃圾就係mugi

依家白痴先去boston
ainge

占迷其實唔駛咁嬲
以占士o既狗性, 今年輸左你慌占士唔嘈高層要多個all star

西書啲mid range
快攻攻攻下射long two 真係睇到燥

lbj 薪都減埋仲好意思拎黎比

加埋cp3同melo

KD都出左聲話願意減薪保持陣容啦。

不過勇士輸贏都好 KD都應該會走了

至少依期未減翻10M 比勇狗再upgrade 個陣先

kd打底

有冠軍就係開心，
唔通孫悦又會唔開心咩

KD係雷霆都10年
仲想點?

轉會衝冠既話唔去勁隊唔通去76人咩
foj係勁但唔代表佢無抱團
無wade bosh irving 既話佢都食焦啦

利申:超音速雷霆撚

當年三巨頭減薪最大既目的係留返低Haslem姐。
同埋當年都係一人減兩三百萬（好似係）

14萬一個wade 喎

又要重複
無Lebron既irving love wade bosh都係playoff陪跑團
Lebron黎到組左隊就屈人機 呢個都有個進步既process係度
KD係直接入左隊冠軍隊r戒指
呢個行為似tmac入馬刺，但係tmac係retire mode KD係peak mode囉
就算你講boston kg pp ray都唔係黎之前就屈哂機r冠啦 點講都好 組隊都係仆街 但係歷史上最仆街一定係kd

當年Wade頂薪第一年係16M左右。

屌
irving
love
wade
bosh
一人一隊wor大佬
全部一人球隊
仲要垃圾role players
又要講到人一文不值

如果love + irving /bosh + wade本身同隊，而係陪跑，你先攞出黎講啦
又想捧到foj做救世主

不用分那麼細
Foj同kd咪又係組隊
foj叫班兄弟去埋同一隊
同kd入冠軍隊咪又一撚樣

所以保占/保KD都係賤種狗

占迷係吹得就吹 好唔理性
雖然KD係仆街 但LBJ同KD其實都係不相伯仲

印象中係15m James 14m Wade 13m Bosh

唔好講咁多
Foj KD都係仆街
不過KD更加仆街咁計

猗狗無撚邏輯

咁咪大家都好撚仆街囉 但係成日撐kd做乜尻姐根本佢仲過撚份過占啦 10舊屎同11舊屎比？

屌你講野on9姐

Kd狗係咁架啦
又唔諗下無左占士既騎士同無左kd既勇士差距有幾大

原來kd加盟勇士，勇士係冇進步既process KD係食屎狗黎架啦 但唔好美化foj啦 核撚突到 賤種foj fans

利申唔支持Kd 咪屌我kd狗

湖狗幫KD洗底
總之一有得反沾就彈晒出黎

明明係你自己美化緊LBJ個行為
讚撚到佢成個救世主咁
然後踩到KD成舊屎咁

但其實諗唔到兩者有乜分別
真係學你講 10舊屎同11舊屎
但都係屎

James&Bosh 110m/6years 第一年14.5m
Wade 107m/6years 第一年14m
當年佢地既頂薪係第一年16～17m咁上下（好似）

平心而論 有減薪
我LBJ迷認組巨頭係仆街
不過 If you can't beat them,Join them 仲仆街

叫占士入埋勇士算啦屌

減薪留個隊長都理解到，但都唔係上面巴打講減成10m咁多

支持kd打7 foj

支持我皇去西岸，加入勇士係證明自己最好的方法

唔識波淨係睇box score先會講KD carry哂
根本呢隊波你守死KD就會curry打起 調返轉一樣
你兩個都守死 klay,什至green都有能力carry
KD同curry都進攻頂級 你守一個就一定要放另一個
所以正確啲講進攻端係兩個一齊carry 一齊係場上先會咁勁
睇下Curry落左場 KD既進攻效率差幾遠就知

比人駁完柒撚左發脾四
收皮啦

根本d on9仔既理論，應該去d未打贏過自己既人，走果時記住同隊友講，就不敗之地，
最好就積下口德添

我皇失策，上年贏左應該立即加入勇士，又唔駛畀人話if you can't beat them join them
而家畀ＫＤ搶先一步 唯有下年叫D兄弟底薪join騎士

您睇下您d回覆不停repeat幾無謂呀垃圾狗

carry您老母咩

點解硬係有班人要拗到kd係更仆街先得
其實兩者有咩分別

2邊一鳩樣

有心要分高低一定分到

又大戰
兩個都係仆街嚟，拗贏咗無咁仆街嗰個好開心咩?

肯唔肯認同係另一回事

問下占屎開唔開心咪知

仆街有無客觀標準先

點客觀，有留意兩個既人，心裏都有把尺

on9仔柒到嬲，而家佢carry人地喎，駁唔到果d當見唔到，repeat既就係你自己柒到以為佢去比人carry，點？

你岩

占狗不嬲都係咁
熱火果陣已經係

佢地而加根本好撚驚kd會過lbj
咪係咁搵位入佢囉
偏偏最冇資格屌kd既其實就係班占狗

咪就係根本兩個都唔會洗到

搞清楚 勇迷好多都唔會幫kd洗底

carry您老母？點撚樣carry？無curry，佢效率值即跌。
從來無人話kd廢，係佢轉去一隊曾經落後3:1，反贏佢既一隊波所以柒
理得佢去到係carry定係被人carry，根本唔係重點
有您呢d垃圾球迷真係影衰曬

柒到名都轉埋
留意返你自己講佢比人carry先，之後柒又唔認，
講到之前咁多年係okc都有curry咁
有你呢d小學雞喺連登真係岩哂大氣候

摺埋啦柒頭 game 1輸左即刻潛撚左

痴撚線又關湖事 我係湖但全NBA最憎kd ok？

我根本係同一個人
算啦您垃圾狗
不停迴避佢真正柒既原因係轉去勇士
淨係識講carry carry

想問有咩柒？13:0

13:0其實真係好撚難睇
playoff就係想睇強強對決 屌你全部一面倒比賽
我勇迷都頂唔順

每隊突登輸一場，ok d未？
阿勇迷

講得冇錯
所以屍朗 美欺應該去踢新特蘭拎左歐聯先有資格出聲

同事
有幾多人真係會睇返場波？
前幾頁有人話kt打得差，擺明淨係睇數據得出黎既結論

同事
有幾多人真係會睇返場波？
前幾頁有人話kt打得差，擺明淨係睇數據得出黎既結論[/quote］

同意

您係咪on9定扮傻
轉去一隊曾經落後3:1，反贏佢4:3既球隊
成日揾另一啲黎講，去沖淡真正柒既原因

盲撐kd狗

真正柒係你話佢比人carry，舉個例子出黎柒左死唔認，垃圾到乜咁

13:0，有冇唔滿意？垃圾

駁唔到話人盲撐
你望下自己先，盲反一輪對住個mon面都紅埋，之後呢？
邊隊0:4球迷呀？
縮返入你老母度啦

點解會有人鐘意睇呢啲一面倒籃球
其實唔洗打啦 直接比個冠軍勇士咪得

當年如果雷霆留基石 放走小寶 KD 唔駛走

先打得一場,唔洗縮到咁入,戴咁多重頭盔下話
定又想扮中立球迷?

講真我覺得kyrie對curry個位最大變數

50步笑百步，有咩好比較？
抱大腿咪抱大腿，人地鍾意抱大腿，你又理得人咁多。
唔鍾意咪唔好睇，無人逼你。
又要犯賤睇，又要屌9你抱大腿。
大佬，你唔可以左右人地 人生架

唔係話佢防守效率低

咪臭係
中間卡達莫派牌比丙朗頂

波格

bogut 當我皇係兄弟

咪係，應該一直有傾開電話，
波格點會比人話柒

只準垃圾沾屎組熱火，不準kd加盟勇士。
睇中騎士有番咁上下先番去就叫回家，睇中勇士體系過檔係抱腿。
唔準屈lbj機，從來只可以lbj屈人機，kd咁勁！！唔制啊！！

您睇波定睇數據on9仔
不停轉移視線
13:0又如何
259狗

您老母生左您隻狗出黎
您係咪on9您d論點廢到閪咁
咩carry?13:0?

睇中騎士有番咁上下

老老實實 我覺得最大成因係西書
一日有西書係到 雷都冇可能嬴到 (我唔係話緊西書廢 只係兩個完全唔撚夾)

慘在西書身體發達,頭腦鳩下鳩下咁
覺得同35可以兩兄弟,拍住上..今次唔得就下年..下年唔得就再下年...

醒目既35知西書一定唔會走, 所以自己忍痛早走早著

咁岩WARRIORS又招佢過去,人地又比足FACE佢過去
要轉隊..由0開始不如JOIN支冠軍隊拎番個冠軍唔撚好

駁唔贏人喺度發皮四人身攻擊，占狗果然係一隻狗

foj:屌你，你又組團仲要勁過我個隊咁多，我點追mj

轉隊=25，打左差唔多十年，將隊波重新帶上頂。
你乜柒都唔知，學乜人出聲？
無論數據定現實定歷史，都係講緊你呢d柒頭淨係識酸，縮返入你老母度啦小學雞
13:0呀，你老母

咪係 識親捧占士果d平時份人都on9開

有打開波既都會揀隊團隊籃球多過一人球隊啦
眼甘甘望住佢一個打曬咩

真係好撚同意西書同KD唔撚夾

有邊個夾西書

其實根本球員簡去邊隊應該係簡隊岩自己打就算成功kd又真係夾到班友
foj就on9仔 番騎都係單打

隊友辣殺
James先單打姐

Carr你老母

單打王

好難有star夾到佢

正解

咁冠軍嘅意義係邊？
冠軍既意義唔係淨係個奬喎
而係個過程，排除萬難打贏對手
個冠軍先有價值

你咁樣直接join一隊上季4比3 KO 你嘅對手
同對手稱兄道弟
比起之前GDP, 熱火組巨頭更加過份
我覺得甚至有啲噁心

foj 一樣

得樓豬唔開心

開the decision
又話not 1,2 ,3 ,4 .....
最後掉低dwade 同 bosh , so-called 兄弟
走去cavs

睇正評數已經知

公道自在人心

睇死你係D打機打唔爆, 較低難道果D懦弱仔

然後嗰啲熱火fans 又突然變咗cav fans
仲要話勇迷係bandwagon

樓豬燒完波衫要買過件已經好慘嫁喇

吹呀
有冠軍
理得你

你邊撚個???
lmao

次次講親KD, 都有人話FOJ係一樣

FOJ有無直接加入一隊打嬴自己既隊呢?

次次都無人反駁我呢句, 咁究竟FOJ係點同KD一樣

你咪唔好理囉, 大把人恥笑你, 面皮成呎厚

得番一個point不停重覆

14:0

嘩我好傷心呀

真理越辯越明, 唔夠講就收皮

比你講一講
我冇胃口食lunch呀

rofl

成個post撐你果d得一兩個，比人撚到狗咁
你條柒頭縮到唔知去邊，出黎j正評

同支聯會年年j人數一樣垃圾，14:0喇，食屎啦

道理講唔贏人就用情理做point，明明nba係商業行先

你肯定騎冇贏過熱火？熱火又冇贏過騎？

咪講呢D垃圾啦, 有無理據提出? 勇迷水平就係得呢D?

你知唔知自己講緊乜?

越黎越似曲線

發覺樓主真係鍾意垃圾
又foj 又 samsung
應該真係毒撚黎

你果個比我駁柒左喇廢柴，
14:0呀，收皮啦

駁唔到？

講唔嬴人就人身攻擊

毒唔毒我唔知，on9就一定，小學雞講辯駁咁

駁乜春?

JAMES第一次O係騎士 係輸俾 馬刺 同 綠軍

第二次熱火都係輸俾馬刺

有無直接加盟馬刺?

都唔知你講乜咩騎士贏熱火, 熱火贏騎士, 9唔搭8

值得諗既係點解kd夾curry就咁勁
夾westbrook就年年都贏唔到

舉手話比老師知囉 lol

11年final既wade 係點嫁
睇吓data先啦第四節先生

09魔術呢

唔係導火線

其實導火線主要係打唔贏綠軍, KG之後同JAMES講果返說話

話kd唔夠勇打應該原班人馬try again
咁lbj唔夠刺打點解唔原班人馬
要走去抱團

呢d擺明自己想做架啦

？

帶定頭盔先

多左個kd
無左green都仲有3隻

又結果論

爬返文先好駁啦

Ching sick ball
心水又清
唔似勇迷玩人生攻擊

發覺勇迷多數小學雞
肥矮毒
唔理咩
反左先
唔會同人討論

咁都睇唔明 湧狗果然冇撚腦

狗咩啊

展開回覆都唔識㩒？文都唔識睇？又引證撐foj都係on9呢個理論

狗係人類最好朋友
湧豬比較好
豬無腦

又贏一場

豬比人類任湯
就好似湧迷咁
豪無反擊

睇到有條腦殘湧狗衝出黎柒 9唔搭7成條弱智咁

駁你老母臭閪咩駁 諗清楚自己講緊乜9先叫人駁你啦

playoff輸過先計好似係

Mugi ching sick ball
幾時教我打波

啲猗狗已經輸到傻咗

咪係
勇全班後備料都贏foj

而家先有ching知佢地柒乜

唔識教狗打波，死埋一邊ok
or同樓上你d猗狗同類一齊玩下玩具就得

屌您老母
根本個問題唔係轉隊
係轉去反贏佢個隊波個下柒
您咪繼續幫佢打飛機囉垃圾

點樣駁唔到呀垃圾狗
不停轉移視線，強調kd技術，帶隊能力
問題唔係佢轉隊，係佢轉去反贏佢既勇士

講咁耐都淨係可以用柒呢一點嚟講

更正，14:0

您識乜柒？學乜人睇波呀？

依家仲捧kd個d咪又係on9仔

又豬波嬲豬

Mugi 無改錯名
真人同豬一樣無腦
Mu豬好波

因為呢個就係最有問題既point囉
kd狗根本駁唔到
從來我無反對轉隊，不過佢去反勝自4:3既球隊咪柒囉

4:3反勝呀on9仔

頂級垃圾留言on9到震
您自己講乜柒都唔知

因為foj仲7，搵哂贏過自己既球星去組過新一隊
Foj幫kd含撚都未夠班啦

因為多數係岩岩睇波既傻鳩

邊個拎介指邊個就威威架啦，理撚你全明星隊定二打六隊

成個生涯咁清高最後得個桔有撚用咩

Nba 球員登頂係攞介指，你估做包青天呀？

老屎忽，型

唔通睇隊又flop又走步既猗呀

你個世界就係得岩岩睇波同老屎忽
中間個浸人就skip唒
你思維模式咁簡單
小朋友個世界唔係咁簡單
唔好沖出黎柒
午飯時間就完
準備上堂啦

勇狗

技窮

curry Double dribbling wor 今日

您地咪係迴避問題

咁荷利就排得好前啦ching sick ball

我認為個世界就係對得住良心
你好意思咪去轉會囉
本身nba已幾無咩競爭

Foj球撚球都走步tim

唉屌又係呢招

foj啲走步多到出highlight都得

係呀foj係得依招

駁唔到

yes Horry 係指環榜排得好前

無kd 勇都幾撚難贏

klay,green失蹤，手感仔柒半場

兩場總 手感仔都無料 多謝kd啦全隊

繼續成班on9係度喂威喂囉

自己開post攞正評圍威喂就得，畀人撚番轉頭就話人on9

明明手感仔第一場打得幾好 第二場雖然命中差
但搏罰球 係頭兩節 先可以咬住咬住騎士

game1都係下半場先嚟料，如果係上年一早畀猗食到收皮

KD實開心
樓豬唔開心

就算KD冇轉隊 最後攞唔到戒指 你班人咪又笑佢傻仔做乜當初唔轉隊

唔洗討論組唔組巨頭
成班on9上年反勝完宜家唔夠打係到喊苦喊忽

其實kd過唔過隊又關你地撚事咩？
定你地係Oklahoma City 既citizens 呀？
洗撚同你地交代？

占皇輸波嬲豬怪人組巨頭贏佢

冇kd輸撚左十世啦，抱大腿喎，邊撚到抱？

真係仲覺得自己撚到人。。。

上年KD未黎 勇士已經好多人反
明明無組團 球星全部自己養
都唔明有乜好反
今年KD黎埋 老老實實呢家個情況一早估到
強隊總是多人反的

你地唔開心

KD好開心

除咗kd 3個all star都係自己練岀嚟

撚唔到人，撚到狗，你

第二個post

垃圾kd

AI
跟住又話咩欠佢一隻戒指

KD最柒嘅地方係之前明明好大機會贏勇士
點知柒左
再走過去已經有實力champ到嘅勇士痴波打
對打開波嘅人黎睇 你點講都唔會光彩得去邊
冉利 高比走咗之後冇乜點睇NBA

瞓咗冇睇，上年邊個champ？

有實力champ呀

沾屎比垃圾屌打

補強都唔夠勇士打
所以一定係勇士問題

唔準贏我嘅沾屎！

占迷怪人組巨頭真係好頂癮

個問題係打嬴自己果隊係西岸呀，去左就未必有final打，個賭注太大了。。。對Lebron黎講。

您俾狗屌添on9仔

反主要反Green果兩腳

你用呢個論點屌KD我都可以同意你 我唔同意果d on9 話FOJ 比KD 有品好多 一單還一單
占士個底係好 果陣唔會比人笑足咁耐

總之KD賤過屎都好 都同FOJ好無關
FOJ一句到尾都係無骨氣 組巨頭始祖

佢地個重點係個殼
占士拉大隊去廢隊就無問題
但其實佢拉大隊去之後成隊面目全非
根本郁唔係上季個隊啦

真正騎劫

所以根本係偷換概念黎合理化我皇組團

Agger

唔覺，想係巔峰個陣拎個冠有咩問題？

係囉。 點解睇波唔係撐自己鐘意果隊，而係撐唔鐘意既對家

15:0

都咪話唔開心

好開心

Round 3
Fight!

James今季過勇士la 再創皇朝😬

James底薪加盟勇士 轉職大前鋒

五巨頭

On9而家boston先好景 你幾耐無睇？ 東岸第一 下年仲有枝狀元 再下年唔知邊隊同佢trade左 如果係頭3又要比Boston 潛力大到

都係籃網
2017，18，19

人地點解會唔開心 有ring有fmvp
唔通會理樓主條撚屌咩

有Green了，做後備可以諗下

樓主用緊lihkg正評打緊飛機呀

有空位比毒撚打未勁lor

Westbrook自己刷數據算啦
佢夾邊個都贏唔到

樓上巴打已道出重點

唔明有乜好反
所有野自己培育， 不簽不買
今年先簽第1 個superstar作補強
k love , lbj呢d算9 數啦 自組巨頭

Durant Stopper 呢個名你估浪得虛名[sosad

簽個歷史第三sf

上年就屌到kd垃圾都不如
又cupcake又soft
轉隊又講到佢歷史級小前
猗狗精神分裂未

Game 1個講波佬講
話lbj bird之後好大機會係kd

Cupcake同soft
但係有實力 勁

正如lbj輸唔起又flop
唔代表佢冇實力

班勇撚見nba宜家搞成咁都仲咁開心 成班on9仔

想看到你的笑容 我是你的觀眾

FOJ自己都話無問題你嘈乜

屈你垃圾騎機有乜問題 ？
騎狗就係史上最貴團隊，但都比人炒，點解？
廢囉on9
將nba組團風氣帶盛既就係弱狗沾屎，而家輸到仆街又話乜春搞成咁，
收皮啦垃圾

成日覺得而家好多球員好提子湧又成日出口術
咁多野講不如花多d時間練好d波打贏佢地仲實際啦
大家都係有手有腳, 隊波就一樣咁多cap space

成隊西岸明星隊咁款。 一早都知咁既結局架啦。 難得班垃圾Fans 咁開心

nba咁有好有唔好

好既咪大家場場睇all star 囉

唔好既咪成個nba得兩隊

見lbj今季既球隊操作真係
TT, JR真係毒瘤，唔係話佢地完全冇用，但真係唔值咁既價錢⋯
Deron，占士開到口要play maker，即刻簽佢返黎作即時戰力⋯
成隊騎士人腳望落好勁⋯但又好似夾唔到咁⋯進攻同防守冇乜板斧⋯來來去去到係靠lbj突破，爆唔到就分出去，班射手就等波到，或者俾irving無限1 on 1⋯
對住弱隊可能仲ok，但對住勇士，問題即時浮面⋯

Kd知到咁多人正評一定好唔開心

防守差係致命點~
成班人睇住對手鏟藍都夠膽死....

上年咁打一樣champ
佢打法冇問題
問題係班role player keep 唔到狀態
LBJ係有放球權俾人打俾機會你射
應入既射唔入怪人？

再講隊隊風格打到似湧咁好唔好？
每隊波有自己打法先會好睇
成撚日係到屌唔打團隊波
到時隊隊波都打法差唔多既時候
你又會話悶啦

其實唔止,只不過西岸得一隊出到finals

西書d決定咁差，又長期持球
好難會夾到

問題係其他隊fans 都希望見証到16:0既一日 。 果d fans 唔知算唔算垃圾,不過我覺得隨便叫人垃圾有點兒那個。

我覺得只少馬刺fans想湧士仆街多d

利申:不是馬刺fans

咪黎黎去去都湖湧連線
其他隊大部份人都想kd仆街架啦

睇到好似好開心

此post已完

其實仲有好多人等睇占士仆街

唔比正評唔得

kd 好開心

開心死

爽呀

根本kd同占士只會惺惺相惜

樓主唔開心到又開post